屌 啱啱喺九巴員工休息室塊電子版見到句好奇怪嘅野

啱先等緊巴士企喺員工休息室隔離等
跟住有個車長過去唔知拍卡定咩
塊電子屏幕彈咗句：
「如果今日遇到有人破壞車輛，唔洗報警，直接報上九巴總部就得」類似咁嘅野
有冇人解釋到係發生咩事
Btw sorry無圖句野彈咗幾秒就無咗

邊區

留名跟進

報警叫幾廿隻出黎佢之後咪唔使做生意囉 合理吖

唔只市民
連大企業都唔信黑警了
冇左管治合法性了

警謊做野，有咩損毀通知稽查同警謊報銷。

靜雞雞贏會唔會好啲

一報狗，狗狗就會話收到人求助被困，射一百幾十粒驅散唔少得啦

屌 靜靜地贏啦